有圖慎入: 武肺切片報告「全充血壞死成古銅色」

先前大陸對新冠肺炎確診患者進行了移植手術，而團隊也針對患者取下的肺部進行研究，並在2日發佈了最新分析，只見患者的肺部已明顯充血壞死，表面呈現暗紅色與黑色交錯的古銅色，出血性壞死主要存在於右肺外緣。

似食得煙多

健身撚夢寐以求嘅古銅色
難道這是完美肺部

似叉燒

屌你豬潤嚟

爛臭肺

屌你, 笑咗
BTW果班係健美唔係健身

Push

健肺

咁康復個班個肺係點？

呢個就係康復後太嚴重要換肺果啲

班死煙剷個肺仲撚核凸啦
驚閪咩

牛肺

完美肺部